(NBA)一人一個最鐘意既球星🏀🏀🏀

Penny真係無得輸

利申：90後

Kyrieirving

我

Mike Bibby

Kawhi Leonard

Big fundamental Tim Duncan

TD真係好正

有tmac呢粒星真係要好好多謝penny

Allen Iverson

Tmac男神

JaVale Mcgee

Fishman Lok

咁多會唔j會暗星？例如Drummond個d

可愛

佢跌watt跌得太快姐…

Half-man Half-amazing!

會唔會j sor

Tmac to the rack

9柏豪

Jason William 睇佢打波係享受

Btw 現役 D rose

係東方黃種人都鐘意
夠黑鬼打已經好霸氣

我拜我既西書

Rubio同司機

Carmelo Anthony
雖然宜家dup左少少
佢個射姿真係好靚

將入樽昇華成藝術嘅男人

Paul George

Ron Artest

LBJ

垃圾雷死忠
西書

D wade

Steve Nash

D.Wade

召集T-mac愛好者

Paul Pierce

竟然無 curry

Chauncey Billups

好撚鍾意Joel Embiid 睇好佢可以成為下一個內線超級巨星
有冇巴打知道佢而家著緊果對係咩鞋黎?

Nash DRose 我知實有人話DRose賣鞋仔 但真係好鐘意睇佢拉竿上籃

Tmac forever

三分神射Peja同司機

MJ 唔駛講

精神：Kobe Bryant
技術：Hakeem Olajuwon

我個名

jj redick

Stephen curry

勇士時期既Monta eills
無敵鏟籃王，速度數一數二
應該無人識欣賞

個風格好似AI

Chris paul

steve nash同ray allen
雖然唔係好鐘意ray轉去熱火

Josh Smith

澤北榮治

Kobe 同 Carmelo Anthony
揀唔到鐘意邊個多啲

Melo

竟然冇人鍾意我

Kobe

rajon rondo

Brandon Roy 死忠

Steve Blake

竟然冇Kobe粉

Cp3
雷霆個陣嘅毒撚

For the win

rondo

同好
d防守J死我

點解無人揀penny

kobe

Fisherman lok

我偶像 雖然華而不實，但有幾多個可以做到咁好睇

退役：white chocolate
現役：Westbrook

FishManLok

Iguodala 同 Marc gasol

退役 Kobe 雖然睇佢打波既日子唔多
但佢個腳步真係好靚，學fadeaway都因為佢

現役 D Rose

Kevin Garnett

Nash

My Boy

My Boy !!!!!!!!!!!!!

Isaiah thomas

矮過在座各位 但真係高質

典韋

Jamal Crawford
White chocolate

賞心悅目

Kyrie lrving

咁少Kobe fans

梗係戰神AI Allen iverson啦

同好 年年都會進化真係好撚勁 今年啲進攻又升級左
仲有Paul George 受左咁大傷都仲咁勁 不過望佢打波打得咁落力都有少少驚

CP3

Ai for sure

Pippen

Iverson is the best

我都like佢 但係老啦喇 打唔到

Kobe 死忠

D rose

James Harden

Kobe Bryant
技巧華麗+好勝心+忍耐力

D Rose
Joakim

D Wade
好少球員可以似佢咁周身刀張張利
又可以同咩人都夾到

會 今年Brook Lopez
有三分

夏登 同 ronod
兩個都好撚正

唔知有無人同我鐘意harden呢好鐘意佢本身draw foul 打法+剷籃，加埋佢今年唔蒲之後進步到mvp級防守又專注番d支持今年mvp呀

btw Consins先係我最愛

Rondo

Nick Young 算唔算星

我就係鍾意佢夠悶

若無其事嘅强大

夏登今年真係正

有品味

小寶

Carmelooooooooooo Anthonyyyyyyyyyyyyyyyyyyy
d jumpshot真係J撚死人

Ray Allen

唔洗講一定係桃明

ai，令我見識到矮仔都可以屌打高佬

本身個教練話要調佢去打pg我仲以為個教練on9
點知原來on9嘅係我 今年harden啲助攻

Kryie Irving

diu 去到第6頁都未有Michael Jordan

申利：Steve Nash

Kl

一開始夏登話搵到最佳位置我都覺得佢鳩up

Klay Thompson

以前Nash
依加por仔（已經當左佢係球星）

D Rose
Curry
Harden

Tmac

球星黎講 : Kobe
普通球員 : Ron Artest (Metta World Peace)
P.s. 去左LA 拎簽名波衫

樓主識貨

Stephen Curry

white chocolate for sure

退役：kobe 由細睇到大
華人：lin 為華人增光
現役：dangelo russell 覺得佢有潛質 有星味

利申：湖

自膠睇漏左1人1個
咁一定係kobe啦

自此換左新髮型好型

羅少
ching shake波

T mac

Jordan 癲佬一個

羅湖仔d手感波

佢得分能力真係好top

Victor Oladipo

John Wall 應該無人識欣賞

巫師拖累左佢

當年全盛既Dwight Howard 果d block真係

仲有Danny Granger 一條友同James硬憾
同埋Nowitzki 金雞獨立

Btw虎落平陽被犬欺 我鐘意邊個 邊個就收皮

一線！

Dirk Nowitzki

著中碼

Carmelo Anthony
Kyrie Irving

傷患

手感仔

Kobe
DannyGreen

以前騎士既LBJ

余文樂

Jason William
現役Rondo
睇華麗傳球真係一種享受

華人 人地正宗美國人，比你咁講人地都幾傷心

Btw 9比，啱啱打波就係湖人2連霸果時，9比果時好撚勁

Me

我都鐘意John wall

米高佐敦
洛文

可惜香港竟然冇乜人鐘意Harden

費沙文 . 樂

Kobe Bryant for sure

Gino

退咗：狗鼻
未退：西書
兩個都戰鬥格

cp3 jj redick

我的確好欣賞佢！但觀賞性就真係唔夠其他星級PG......

最欣賞佢擁有咁勁嘅體能同最top嘅速度，都唔會鳩搶分，為對友製造機會，比其他一線PG打法踏實

小學睇NBA開始迷Shaq O'neal既破壞力
慢慢開始迷埋Kobe d心態、技術

Tracy Mcgrady with no hesitation but why not

Nowitzki

戰神

jason William for sure

JaValeeeeeeeeeee

其實佢都唔差

TD

Curry

Btw 想知如果有人話鐘意draymond green 會發生咩事？

J J Redick

司機
沉實努力的領袖人物

識野呀巴打

A米
可惜傷

Curry, Green, Thompson, KD, My boy 賣飛佛

高比雷槍鄧肯

其次響 Wade LBJ Melo年代，我最鐘意Wade，無原因

cp3

Chris Webber

我
Tim hardaway
Melo

nash stoudemire

米高佐敦
佢算唔佢球星......

Kawhi Leonard
Danny Green

Rondo for sure
好想幫佢含

John Wall for sure

Mcgee
佢好可愛

Cj 麥哥撚

Rajon Rondo

一字眉

如果巫師簽表弟...
再加個穩定既控衞做 John Wall 候補咁就不得了

識貨

Nate Robinson
Dwyane Wade

06開始打波就開始睇wade 雖然一奪冠就入重建期直到lbj嚟 再到宜家原來話咁快已經睇左十年波

悲劇

翠西

我隊友 Stephen Curry

Anthony Bennett

Fd

極冷門，Patrick Patterson

點解

戰神AI

Dwade

D Wade for sure.

因為睇過篇文章，話佢仲喺火箭嗰時，對手研究火箭嘅人，成大份報告淨係提過佢名一次，佢知道之後，苦練三分，做咗幾場奇兵，逼到對手要專登研究佢，之後我就鍾意咗佢

Brandon Roy
係咪已經無人記得佢

董事長渥尼

鐘意Grand Hill

對Spurs最後 3x 秒拎13分

咸美頓
走位中距王
本身自己中距ok同埋好高
學左佢d走位之後真係好少有人mark到(校內 ）

對比賽認真有熱情既球員

t-mac

個陣拓荒真係好好睇

Kobe
Ray Allen
10-12年綠軍

偶像

唔需要好勁，只要敬業樂業就值得尊敬

Manu ginobili

D Rose
K Irving
毀屍扑克🤘

有冇kg fans? forever 狼王

My boy

Jason Williams
佢啲傳波真係好型

Tony Parker

好想佢可以攞隻戒指先退休

me

我最中意既係07-08既拓荒
西班牙孖寶 outlaw Jarrett jack Channing frye
Steve Blake ..

佢啲鏟籃真係

同好阿巴打 ！！Nash同D.Rose

outlaw有段時間打第6人幾勁
下下跳到9樓咁高顏射人,仲有大心臟
之後好似消失得好快

the turth

其實我幾鍾意dray
而家得佢有80s 90s球員嘅球風

B.Roy真係好正，進攻多面手 佢同喇嘛Aldridge夾個期真係復興在望

可惜臂展輸蝕

丹尼士洛文

Dennis Rodman

佢既防守同籃板球 仲1有小動作

癈鳩

佢個別名

Dirk 11年季後賽唔個j左幾多次

而家新生代就j緊embiid

走左去多倫多

Oakley
係1佐敦既朋友

KD

Ray gun

ricky rubio
可惜唔生性

養家男

肥仔咩佬

kenneth faried

Pau Gasol
2009同2010季後賽真係勁

同路人

冥王星

Sotry 睇錯左星球

朗度

Kobe Die Hard fan here
2010 Finals 同最尾個場睇到喊

chris webber

Curry

Cp3 for sure

我偶像係Kobe

Zach Lavine

BGCP3

識波

Allen Iverson
如果當年攞埋champ就好啦

Tony Allen
Zach Randolph

Captain Kirk hinrich

公牛

我個名
表弟 nba第一中鋒

今日又爭啲同人開拖

佢成日發人老脾

pp
表弟

屌你老母，易健聯

Lamarcus Aldridge

Wade

steve nash

快啲去巫師

Manu Ginobili

Kyrie Irving
Blake Griffin

湖人嘅odom冇得輸

Yao

發覺又幾多rondo fans wor

Rubio同好 由09支持到今年話要trade佢都幾緊張

退役嘅T-Mac不解釋啦
現役嘅就LeBron 1-3反超真係好撚有皇者氣派

Scottie Pippen

Fisherman Lok

Rrrrrrrrrrrrrrrrrrrubio

我屌撚鳩你啲射波呀

ai 真正戰神
現役 javale Mcgee😳

講真現役真係無邊個可以j死人，特別我鐘意d有性格既，現役真係5隻手指數完

閃電俠

Westbrook cousins 我撚唔到

有冇人好turner 係cel打得好好地都走

表弟 真性情

我個名
細個鍾意馬龍同shaq個種統治力

我反而鍾意睇小牛嘅佢
佢同德佬打give and go真係好夾
同埋啲底線360真係好好J

不過最鍾意嘅球星係KG

KOBEEEEEEE

KI2

JJ redick

梗係我自己

Lebron 3-1無解反勝

睇左咁耐 發覺冇乜人講westbook
已經連續五場攞大三
今年MVP 係 westbook harden 同leborn爭

D.rose🌹

Carmelo Anthony

邊個鐘意Dirty Green就屌鳩佢

Odom好至能 一至五號冇問題

Derrick rose

湖人既mj

Green條鳩好撚短

已退役 tmac td
現役當打 westbrook harden
新仔 towns embid

my boy

咖哩賭撚都有機 話晒係nba親生仔

好多rose fans

Grant Hill, Allen Houston

melo

monta同curry，明明同一起跑線，成就卻差咁多

TD, 可愛

估唔到咁多t-mac撚

James Harden
以前佢係雷霆d 3分已經好癲 去左火箭之後係咁比人話防守
今年成熟左 有睇會睇到佢d助攻好高質 防守都好左積極左 mvp！！

咁耐以來進攻同防守都冇起色

表示打波咁多年 由第一對到依家嘅鞋都係玫瑰。佢買鞋送嘅鐵牌我都仲keep緊

Kobe 8號球衣個期

Ray Allen
Westbrook

冇人講lbj

史比威爾同鄧肯

新龍王 Demar Derozan
冇龍迷ge

Kobe死忠 Penny第二 MJ第三
現役就PG 小寶
小寶重要係比神 球皇點命既球員
加油呀 打撚殘25仔賭撚

Tony Parker

金塊嗰時好鐘意Anthony

我騎萬歲

世界和平
認真鍾意

巴打同好
04年kings最好j

係囉踢尻我Adam

Foj

Kyle Korver
Let's Go Hawks!

CP3
打波食腦 球隊既靈魂 可惜依幾年始終都差d運 入唔到西決
Point God

Rodman

Duncan 真係無得輸
利申：90後

Grant Hill !!

username

細個Vince Carter + Jason William
以家SC30
真係好佩服佢地既屈機

User Name同Josh Smith
仲有Austin Rivers同木狼件黑山

Kobe Bryant

Gino
好似得一個人同我一樣
好鍾意呢啲出奇不意既波 同傳導為先 能剷能射能守能灌 又能傳

要痴波打法又痴到 要唔痴波catch and shoot 又得

真果啲我幾迷Isaiah Thomas 當年kings 睇死佢神經刀 一時時先有貨 留唔耐係nba
到依家變主力
矮仔榜樣

1996 開始睇 ATV 每個星期日11:00 左右...
個時有Rock 雜誌.....
Kobe 由恨到愛
原因打破 Jordan 紀錄,但到2013年左右開始佩服佢

公牛Fans

CP3 BG32

t-mac當打個陣既天下第一步同原地抽起jump shoot真係好正

Dirk and Monta Ellis

天下第一步唔是Grant Hill 麼？

Swaggyyyyy-P

退役lajuwon 次次睇到會用腳步fake起人啲highlight都

現役.Rose 之前就睇佢急速變向 而家間唔中會有啲second time

仲好講
一去magic就收皮

Rajon Rondo
新生代就D Russell

iverson

佢jump shoot真係好型

好撚型

Curry 雖然今季好鳩 但佢真係幾靚仔

司機，冠軍個年

Damian Lillard

Yes！Tracy Mc~Grady

Penny,KG ,Tim Duncan 同 Larry Bird

幾個球員特共同點係係邊個時期都生存到。

s. battier

embiid

好想可以見到rose可以重返巔峰

Was: About-Rahim
Now: Marc Gasol

阿度華謙？

LeBron James
初出道The Chosen One 君臨天下，
騎士一代個時完全係一人球隊既模範，一人單挑活塞五虎
但慘被如日方中既馬刺橫掃。之後幾年俾老塞三巨頭食住。
轉左去熱火個時無騎士個風采咁強，但終於拎到第一個ring, 之後仲打敗番馬刺復仇。
番番去騎士，第一年俾勇士sm, 但總決賽個數據，我諗westbrook 同jordan都未必做到，接近場均大三元。
第二年熱血反cup, 幫母會拎到第一個冠軍 成個生涯都好有高低起伏，咁先係人生

T-mac 啦唔洗講 死魚眼 天下第一步
佢輕鬆過人入樽真係好撚型

The true-Paul pierce
一世嘅綠血人

字母哥 lavine josh richardson

點解冇人講demarcus cousins 同KAT
又剷得又射得三分又有low post

以前而家將來：kobe

buddy Hield

Rose

Irving johnwall paker kobe

興奮得制原來一人一個
Irving
D crossover 太吸引

竟然去到17頁先得一個pp

始終都係Kobe

Alonzo Mourning

估唔到咁多ray allen，但都係得我一個pp

Iverson

Beal真係海鮮到不得了

Kyle Korver

由公牛時期開始

AI 同 Kobe
兩個人意志好強 好欣賞
好喜歡唔服輸既鬥志

Brandon Roy

Garnett

M3LO

Big Ben

KP6

Kevin love

baby-faced assassin

T for three!! Tmac射姿都好型

驚啲人以為我講咖喱
係Isiah thomas

退役 Kobe 精神 腳步技術都
現役 curry 射術 kyrie 控球+上籃

ar25
河神

ks5
星

GRANT HILL

John wall

現役 James harden

已退役入邊我超鐘意佢 啲防守真係J出血

次次睇佢draw foul都覺得好撚正，個感覺好似我而家係明draw鳩你，吹咩

Dennis Rodman

活塞年代已J出血

識貨
好撚聰明嘅球員

大夢

但好似話因為佢呢下jump shoot既支勢唔岩， 搞到佢背傷越黎越嚴重。

我都好鍾意佢， 特別魔術個時個種超強既進攻欲望

退役:kg
現役: karl anthony towns
狼fans

Blake griffin

in 木狼 we trust

冇nash廢一半

第一年去nyk有統治級表現

現役最鐘意Westbrook同DeMarcus Cousins

westbrook
09年起

Adams bb

lbj

識貨 我勇時期既愛麗絲技巧力量速度都j死人
可惜依家係溜馬冇左球權沉成咁

佢入nba前個背就有事

仲係8號嘅高比

留名

Anthony David

淫Klay

Lillard 呢 ?

以前penny
之後t mac
跟住melo同drose
有三個都傷到仆街

Pg13

識嘢

olajuwon

KOBE
Z.LAVINE

Who?

kobe 因為睇得出佢好愛籃球

Leandro Barbosa 速度99 應該無人識欣賞

哥羅福

係，串錯字 sry
Abdur-Rahim

今日灰熊Q4 Gasol step back 3s, J爆
55sec

Westbrook!!!!!!

DRose

佢地兩個

goran dragic

雖然佢仲係好唔穩定 但真係好鍾意佢陣星味
見到高比既影子

應該用亞裔 自膠

Blake griffin
第一大前

三個得唔得
Sprewell, hoston, duncan

Ben Wallace
最中意暴力防守 好撚正

緊係Kobe 啦，係低潮時聯盟整到佢做反派既角色佢都係一手一腳自己打生打死成為真正既superstar

現役就西書，無他，因為佢有最似Kobe 既態度

TD
個人鍾意佢尊重團隊既精神

一直想問下果陣penny點解紅 勁但又唔係屈曬

魔鬼山希爾

撞牆

得我一個鐘意rodman

Beal 呢幾場打得唔錯，希望可以keep住穩定

咁耐得一個提damian lillard 真係 kemba walker 一個都冇 老老豆豆 kemba 啲crossover 唔差過ki既

講得岩 雖然我唔係好鐘意kobe

Penny勁全面喎
有傳球能力、court vision、BBIQ、個人得分能力、速度又有身高
加上形象正面又靚仔
如果唔係點會波神同magic都點名話睇好佢
可惜傷患

+1

Kobe>>>>lbj, paul pierce, curry(入一二陣之前)，ginobili, 上年既paul george, 而家既西書， 未傷既d rose

揀一個好難揀
現役就Jamal Crawford，不過好似好少人鐘意佢
退役就TD同nash，兩個都好正

正呀， Crawford招後手運球真係一絕

舊年係深圳見過佢真人現場打波， 瀟灑到

D Rose

rondo
由rookie season睇到而家
望住佢同rubio兩個rr9搭住班豬隊友
獨力難支果種無奈

Cp3!!!!!!!!